[m$打手入] Surface系列使用第三方軟件問題

請教各位ching覺得用surface系列用第三方軟件有無入面字體大小點都調唔好嘅問題？
堆Adobe軟件根據網上面方法例如縮放比例、兼容性或者較DIP，搞完一輪勉強都叫ok，
唯獨photoshop都係一係d字大到遮曬工作區域一係就細到睇唔到
例如下圖咁

較到個縮放比例係上面menu d字睇得清楚啦，到要有選單嘅時候成個視窗大到遮曬個工作區域，個視窗無得縮小放大，所以變到睇唔到較嘅effect嘅效果

另外都有其他程式有問題不過相對比起ps黎講問題無咁大+無咁常用，所以不盡列。
聯絡過ms方面佢地話 係第三方唔support我地唔關我地事，一係你唔好用啦
有無巴絲可以幫忙解決，感激不盡! 係Surface laptop

Ps幾？

cc 2018

係咪dpi scaling 問題

垃圾 Microsoft

呢樣真
個search幾世都係咁垃圾
cortana咁多年都未去到其他國家

跟過網上教學set過，photoshop始終搞唔掂
所以上黎請教下各位用ma surface嘅巴絲睇下有無人有網經驗

有無試過哂dpi scaling咁多個option

有呀，除咗pop up window遮住畫面，依架呢個setting 算係最正常

不如試下再較高d個resolution
睇下點